琴日玩鋤dee比人呃晒d錢，手足倒評下理啦

我渣住
33356789JQKA2

屌，佢地係咁出pair 我係咁pass已經火火地

佢地1個出左5對pair
1個4對
我同另外一個人一隻都冇出過
之後個條友忍唔住出pair2大晒之後佢出56789
哈，我心諗出五隻仲唔係我復仇
不過佢隻9岩岩大過我
我咪出JQKA2

癡線跟住佢地話唔比出
又話咩冇JQKA2

屌 我梗係唔撚信佢，
不過個陣佢地三條友一人一把口
我最後頂唔順話由9得你地啦
之後個條友再出AKQJ10 最後階磗4結向左走向右走左
仲大大聲串9我話‘四炒盛惠$5.2’

個下我嬲到反台話屌 你玩撚晒啦之後走左
到依家都比晒錢同佢地反撚晒面
無錢搭車 行左十個鐘由荃灣行返去觀塘

諗諗下都唔知佢地係咪天仙局呃9我錢

好撚悶
玩夠未?

俾人千啦,平時玩開大dee可以打五隻

hahaaaa

睇黎ching都比人昆 上次我出3連對之後4帶2 最後3仔結牌

小學生玩就JQKA2
正宗玩法係只有10JQKA或者A2345

等人入嚟笑

又回

雖然笑新會然唔係咁好 不過都係笑一笑先

條邊蛇大啲？

四炒$5.2 打一毫子隻都輸唔起垃圾
Btw 又黎 年中回幾多次帶

向左走向右走

花加條蛇呢

QKA23最大 又有K 又有A 又有2

潮文？

蛇加條夫呢？

屌 你講果個咁似我呀媽之前玩隻手機game jqkA2 不過有樣野仲爆 我呀媽出完牌大灑返黎 唔小心按左個pass 都可以俾左下家 仲要係最後一隻牌

真人真事

你又3條3點解唔炸佢。如果你同另外一家都冇出過牌你可以問佢借隻10。再出5678910jqk12。

JQKA2

閱

又有一個post分新舊會員